去德國讀second degree定master好

非三大bba second low畢業
想去德國讀master
但驚得一年時間德文太差
同埋本身讀果科偏Marketing
驚搵唔到stay係德國嘅商科工

如果去讀second degree
諗緊可唔可以報engine科
起碼engine科方便搵工過bba
但當年dse無讀到phy
唔知報唔報到

好頭痛

second master

求意見

你太風趣

你無數底phy底
Engine讀唔讀得掂.....
商科就話靠吹水啫

ug bba想master讀engine有d難

無數底等於自殺

冇phy冇數底走去讀engine傻咗？

其實學緊德文 b1
如果degree讀international
好似第一年可以用英文上同上德文堂
第2年先用德文教

讀過b2 算唔算有數底
Phy呢一年自習dse程度有無機會

其實我係想報degree嘅engine
不過唔該晒巴打

你係德國讀緊書？

除咗engine 仲有咩科好搵食

讀得second degree就預左燒多四年
好過係香港漫無目的咁打工
日日諗點樣先可以移民

起碼去到德國 多個機會先

德國既culture 好撚麻煩

利申: 隔離位係德國

你數底好先讀engine啦

second low有咩u可以報？

德國 engineering

more

有冇咩例子分享下
暫時識嘅幾個德國人都正正常常

無咁高ranking嘅u

德國人完全唔會變通 完全唔會思考個procedure 有無問題/更快既捷徑。

再加上歐洲人本身做野已經慢。

香港人會覺得佢地做野好on9，好唔習慣。

德國人死板d我都覺
但去到人地地方
跟返人地規矩算

知道

德國second 嘅degree 好似冇得免費讀 要交學費

係香港讀書仲要讀BBA都仲係second low既話德國對你黎講只係地獄

係啵
查左一個sem要1500歐
但都算affordable

如果單純德國免學費先去德國讀書既話建議你考慮清楚先，德國讀大學唔係好似香港咁HEA下HEA下就畢業

Sorry
成個大學生涯都過得好頹
完全無認真過
到出左黎做野先後悔

其實係要睇邊個州架 ..... 個個都唔同

其實歐洲既話去法國/荷蘭/瑞士都唔錯

唔該曬巴打
你之前trans去德國讀咩
有冇話咩工多請人

但又要學德文又要重新學engine 好困難咁

你德文未搞得掂 咁耐沒計數轉工程你頭都大埋啦
我驚你到時內容又唔係太睇得明，數又連中學果d都搞唔掂

唔算 啲詞彙比正常難好多

屋企有D事，所以收到OFFER都tran唔到去德國，但係德國EXCHANGE過一年 ，讀law仲有politics
至於咩工多請人我真係唔太清楚。

你話三大bba first hon 我都覺得你有機會轉科都讀得掂。

讀唔掂就哂錢哂時間，同自殺無分別。

教你嗰個用德文
好多德國人英文水過你
我知道你英文好水
佢哋講ABC你都唔一定明

真嘅。
可以上Youtube 試吓

同埋by the way講多句啦下，你計數叻個D先好諗係德國讀second degree係for engine la ... 德國讀書同生活真係唔容易架… 唔好見免費就狗衝

其實都係見歐洲入面
佢經濟屬於比較好果堆
再加上個人幾鐘意德國先想去

不過而家都會睇埋其他歐洲國家
唔該曬巴打

就係好多人覺得engine好容易，其實香港本地大學engine都好多人quit，重要去德國，唔係話打沉人，但連登仔真係太輕視engine

其實我係想second degree讀engine
唔係直接讀master of engineering

但你dse 數同phy點

其實讀second degree係拎咩成績去報？

大學gpa定dse